我發夢夢見自己係警察

有一晚我夢見周圍嘅居民都係自己屋企隻窗外掛滿曬「黑社會」、「黑警」之類嘅標語。然後我好努力咁跑，因為實在太內疚、太罪惡。然後我跑到另一個屋邨又見到警校畢業份誓詞掛滿曬係周圍 ⋯⋯我好努力咁逃避，但發現我逃離唔到，因為原來我己經變成社會入面嘅黑社會。

然後我醒咗，聽日唔返工，出街行下舒下壓。